點撚解公共圖書館d職員個個都咁閪

係counter拎書果陣比個中女閪口閪面"jap"鳩我 都唔知乜撚野態度

其他果d又係死老豆咁樣 問佢野屌返你轉頭都仲得 圖書館真係廢人天堂

真

比人外判左,人工低過M記,體諒下

因為份人工閪

因為d 客仲閪
同埋Aco /合約果d 又唔會炒 梗係鳩做
外判（ft) 果d 人工咁閪都做 好明顯係on9
以前返過pt

啱 問題係犧牲咗圖書館嘅雅緻清靜

問題個政府垃圾
外判食水好深 咩管理都唔做下

日日對住班新移民，廢老係咁嫁啦

乜都外判
又欠缺監察
萬惡新自由主義

你唔即刻屌7佢？廢到咁？

咁撚低人工仲想要佢對住你笑笑口咁呀

再加埋班痴線佬，唔黑面就奇